Beer Pong 交流區

見依到一個beer pong post都無，想開一個俾大家交流下甚至可以約下戰

Push push push

hi